估唔到小多士真係唔識買M記

個腦淨係識諗處女
買個老麥都唔識
真懵撚

跌落地仲嗱返拃沙

單買就單買啦